點解我一個候選人既單張都收唔到?

我成家人每個都同一日收晒咁多個候選人既單張....唯獨我一個一封都收唔到
係唔係我比人DELETE左?

因為你已經俾人剝奪政治權利終身

唔會啦之前一直都有選冇出過事
剛剛都上左去GOV到CHECK...果到有SHOW叫我去VOTE....咁應該冇事啦